下星期一、二（6月17及18日）將不會有會議舉行

立法會於傍晚6時40分宣佈，下星期一、二（6月17及18日）將不會有會議舉行。